一句講哂！ php定JS

php STACK
JS STACK

哩到冇php engineer

一定係js
node angular react vue 完

鄙視鏈最低嗰層你都攬, 講出嚟怕唔怕畀人笑呢?!

鄙視鏈最高果層係咩

Assembly，好似係

都係 $10 hr

屎味屎 vs 咖哩味屎

cgi